多人先嗌口號

夠人先好嗌 少人就行街

Push

訓左幾耐 仲信多人一齊做就冇事？
錄哂你片事後再捉你啦柒頭

推

agree

唔係靜默咩

講緊多人係聚到幾千人果d
得果幾百人就唔好攞來講